求router推薦

就咁一部放喺廳畀全屋用（唔打算配其他配件例如homeplug），
屋企唔大(400呎)但穿透力要夠，最偏遠嘅位隔兩道牆

上網係光纖1000MB速度

屋企device唔知算唔算多：laptop * 2, phone * 2, switch, PS5（想買）, chromecast, smart TV，一般同時會連大約5-6部device咁

同埋想可以喺個router度裝到VPN，所有經router嘅device都會用個VPN（或者上某啲網時會經個VPN）

唔係好識有咩其他specs要考慮...

你幾錢budget

1000以內

Velop

Orbi 2件頭都要千4...

@@ 我個要求要用到兩舊嘢來整mesh network咁高端？

Sony新出的Plash Speed 5

Plash Speed 5 完整支援 WIFI6 規格，具備有隱藏式天線可支援 2.4Ghz 以及 5Ghz 的 WIFI 頻段，支援 1024-QAM ，相較於Wi- Fi 5設備，速度可以提升約200%。另外，超級簡單地設定過程，僅需安裝網路線以及 HDMI 線即可，購買後可請技術人員到府安裝

冇可能

睇餸食飯啦

咁多要求但得1000蚊

sorry 唔知價。上次買router已經好耐之前，300Mbps速度（更正：原po其實係要1000Mbps速度，唔係1000MB），用緊啲300蚊嘅貨色

個$1000 budget其實都係隨口講，唔係一定嘅

但我想知我個要求係邊方面出事？係咪1000Mbps就要過千？定係裝VPN嗰度係個高端要求？如果要維持返我個要求，最低要幾多？

有巴打話

但我唔係好明，因為我冇話要整舊兩件過嘅router...

唔係唔得買返上代wifi5 router 簡簡單單就asus個堆六七百蚊都滿足到你要求
wifi6香港行貨就min $1000同埋都斷曬貨
再平就1.二手 2.淘寶貨/支那牌子 3.肯自學set執d spec好嘅雜牌都得
唔夠筆直就少d要求多d鑊氣

隔兩幅牆普通router好難做到好訊號